教大year 3 entry點tran credit

如題

推!

push again